點解唔搞個電視節目 講踢爆香港騙案真人show

好想睇下班友比人踢爆左既嘴臉 好似之前動物傳心咁
仲有想睇下班on9信徒

整隊特工隊有唔同方面既專家 上去踩場
好似d人成日話旺角水貨波鞋9成假既 又話溝貨 sxxxxkxx 果d大店
做咩賣左咁多年都冇人去上搞踢爆既

仲有咩自然療法 類似中醫果d中心 氣功啊 講到用d爛鬼植物 打通打通任督二脈 識飛咁

其實唔難 都係拍得黎都係搵媒既姐

台灣綜藝都係咁做

學台灣嘅話咁我寧願唔做
好似而家新聞刺針踢爆仲好

其實唔一定要電視 YouTube咁搞可能仲好 仲發到達引到班人拍 好似外國d街頭整古咁
不如整我呢d仲好啦

之前動物傳心師個種？

拍多幾集又話集集一樣 冇新意 無聊